［有無法律巴絲？］假如畀狗捉咗之後一句都唔講會點？

會唔會入到罪？